梁游將上訴至終院 惟未夠資金

【Now新聞台】青年新政游蕙禎、梁頌恆宣誓案，二人表示已有新的法律觀點，有信心得到終審法院上訴許可，但需先向法院繳交160萬按金，暫時眾籌只得44萬，用仍支付律師費。

冇成本…

法律面前，窮人...

唉

一早畀咗意見佢，叫佢分析到勝算先說服到人捐錢，死都唔肯做無計。

窮人見個官都要百幾萬

破產啦

都係輸
佢地根本冇就「拒絕宣誓」抗辯

法律真係唔係俾窮人玩

收手啦 唔好再打多棍落本土派到

已經爭緊人幾百萬仲要繼續玩落去
Legal costs只會愈黎愈高，叫你比返百幾萬按金好合理呀

明知香港法律已被僭建
點打都會輸

作為政治人物，首要任務係凝眾支持者力量
依家有個目標想達到，就應該分析好利弊，說服支持者行動，唔係一味靠你信我啦就算。

呢件大事大非既違憲決定，佢地應該以自己既身份搵唔同界別既人幫手，去討論呢次事件，再整定行動，目標，時間表，需要既資金同人力，清楚講俾支持者聽自己最起碼需要既資源係幾多

都係個句，關乎憲政危機既案件，幾百萬又算d咩？ 問題係以議員身份係應該說服支持者，講俾佢地聽係值得去做

呢單涉及公權力限界既案件，如果香港人連幾百萬都俾唔出，學乜人講法治？ 問題係依家帶頭個個做唔到野，又無人企出黎幫拖

所以
1.毅進星 $100

大家唔夾錢係正常，信心唔係由石頭爆出黎，係需要行動同溝通建立

錢我可以俾左，但係我都唔建議夾錢住
除非佢地做番應該做既事先

唔想幫佢

其實係咪申請破產就可以唔比按金繼續打

又話有金主？係邊？

申請破產係唔使打
因為破產者自動喪失議員資格，
宣誓釋法完全唔使理都合理dq得

破左產ORO有權決定唔繼續上訴
唔到梁游兩個自己話事